如何在Word轉翻做加字

變左做取代個字，一加就刪除我啲字，加唔到字

google 幫到你

撳錯insert掣？

左下好似有得較

點轉翻

撳多吓

搵唔到insert制

Keyboard呀屌你

Home制左面

MAC 機??

Window

洗機先

K

左上果粒呀屌你老母

豬閪咁蠢

已搞掂，唔該各位巴打

豬閪係懶姐

依個post幾好笑

頭先Get錯左